虛擬銀行邊間好

如題
見到WELAB 同 MOX 都準備出街
好想試下

有冇優惠

好多中資

補充少少

要非中國資金既話係直接唔洗開

我見佢地張咭好靚
想要返張

monzo

但有無人知點解好似全部都係MasterCard

天星就一定唔會用， 好撚憎姓伍果條八婆
Welab 同 Mox 如無意外都會試， 好想要張卡

ZA就用緊

反正全部都唔使錢

富途牛牛

間間都中資

天星銀行仲有美心太子女條仆街仲高層

天星即係邊間？
同埋開咁多間銀行信貸評級會唔會跌？

天星咪就係天星⋯ 係app store 入名會search到個app, 係 小米加 伍淑青條八婆 有份既

開銀行戶口點會有影響，借錢先會

十間有十一間都有中資背景 你用埋我嗰份

仆你個街
Welab個網中文版係殘體
屌佢老母
如無意外 只會用mox
佢幾似英國monzo

信誠哥

同wirex 有咩分別？

中資狗打手 唔好推

除左查打李澤楷之外都係中資

za bank暫時用落唔錯 如果唔介意中資

冇一間好

唔用支資

Ctrip有份㗎

好似冇控股權

WeLab始终吸引着一流的合作伙伴，投资方包括长江和记旗下的TOM集团、马来西亚主权基金Khazanah Nasional Berhad、世界银行集团成员IFC、阿里巴巴创业者基金、红杉资本、建银国际、欧洲大型银行ING等等。

美心 不了

咁睇好似得MOX安全？

點解無一間全外資 港資

除左MOX冇控股好似全部都係中資控股

香港政府全部都係香港人啦

Mox 係渣打

係咪無唔係中資

垃圾

我想要transferwise borderless account，人地三年前已經有了，香港冇。

只向中資發牌

revolut
monzo

渣打香港、電訊盈科、香港電訊、攜程金融合資

livibank 點睇？

虛擬銀行最大好處係咩？

天星個名好Q7, 又有條美心老妖, 可898
Welab 港資, 冇咩信心, 港資資本無外援, 中資咪中資, 中資水路雖鬼但有方法班大把援軍
MOX 本身有渣9AC, 冇興趣
ZA 有高息就存款中資財力雄厚, 理9佢D錢黑定白, 中資水路多+HKMA50萬保都夠放心
其他有高息就9沖

唔駛o係分行被人sell保險

咁唔使用了

Transferwise

走埋資

點入錢，轉數快每日轉得一萬，走又麻煩

申請借錢, 毋論批唔批, 都已經會導致申請人信貸評級下跌

梗係 Monzo, Starling, Revolut

好似virtual card 暫時得 mastercard (唔計支聯）

MOX幾時全民申請得...張卡好型

妖...間間都差唔多

Mox是香港一家嶄新的虛擬銀行，由渣打銀行全力策動

見到渣打銀行就唔撚想用
bonnie條臭閪八婆炒左未

特登唔撚發俾外資

上次咪講撚左點解唔好用VB囉 （全部中資）

成班垃圾又唔撚聽

大把資料會經大陸Sever backup （做過VB)

開AC時候要掃自己個樣

你班on9 仲走去比人監控

VB有既野 傳統銀行都有點撚解要用VB

特登開Post個撚樣肯定係打手

你覺得唔用VB 支那就無你資料咩 港共一早就將d資料傳哂上去啦，除非你無身份證又唔使報稅

大家要搞清楚一個問題/邏輯，就係

唔用中資bank = 唔會(少d機會)比大陸備份資料 = 資料唔會(少d機會)比大陸利用

講真，你申請過回鄉證，你既資料已經officially copy左一份比中共。當你冇回鄉證/冇返過大陸，你覺得中共會搵你唔到，你能不能保證你返工人事部冇用大陸system？

就當連登仔唔使返工，屋企係金庫，你覺得黑警搵你唔到？

其實係，申請身份證既時候，大陸已經有你個樣既資料，咁又避到咩？呢啲嘢好難保護到

咪係，中資銀行其實我自己冇所謂，反正有心造你一定有方法，除非移民

根本大家諗到嘅野，政府一定諗到，甚至做緊有睇過斯諾登風暴嘅話，根本就知道政府要知道人民嘅私隱一啲都唔難只不過值唔值得去睇你嘅data咁解

8 間都係支那豬有份攪

依家香港都係得返中資

姐係用支付寶同wechat都冇所謂
大陸已經有你資料

明知係個屎坑，都仲要鍾個頭入去
丫，呢間高息，d 屎冇咁笑
用屎洗完頭，真係覺得自己唔會臭咩？

我用monzo

有撚用咩，D錢都係放大貓支銀證券行咖啦
唔值得比code狗賺呢D錢

間間都中資 手持美金仲好

留名

下真係唔知要掃樣
有身分證仲唔夠咩

全世界既虛擬銀行都要做呢個動作架啦，就算唔係虛擬銀行，全港任何一個手機app開戶都一樣要掃樣

確認申請者係真人而不是robot

同意，只要你係香港人，或者經正規方式入境，港共政府已經有哂你資料，分分鐘已經被送中

支資多謝你班人比錢佢去投資比錢佢賺

咁你好想要支聯咩?

得mox係九成港資+英資
搵間純港資都冇

用得呢d你估真係擺身家落去咩，都係擺d散紙落去玩下，行政費都蝕啦，仲投資到乜

N26
歐洲用

全部支那野 點用

義士都被拉
連燈仔會點？

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【F33EYN】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

開UK Monzo Bank, Starlingbank, EU(NL)bunq Bank, UK/EU Revolut, Swiss Dukascopy Bank, USA Charles Schwab, USA Citibank......etc.
可存GBP/EUR/USD......etc.

仲實際。

o 的錢都係虛擬

virtual bank=中資不了
玩it玩tech無錯係大方向，要諗清楚hk有it都俾大陸搞到無it,夾到你香港無機會發展要擺哂大彎區搞，真係想用？
香港local所有cloud要link大陸都一定要用大陸雲，無一幸免，zoom都係唯一link到大陸先迫到corp夾硬用，正宗你諗你

間間都有50萬保
咪撚講到得一間有

同普通銀行有乜撚分別貪個少少息定點？

其實好多人都貪少少息，之前有人話放$100k, 4.8%息 3個月

香港人俾啲骨氣啦😂😂

結論: 安全起見唔好用

香港果d 基本上全中資
利申用緊Monzo 🤟🏻

我想問
無lala 點解想開
係咪有嘢送

純粹因為張卡咋。。。

Dukascopy Connect! Use this gift link and receive 5 DUK+ follow this link:

有乜特別？ 因為係jpg?

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【J58793】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

你用我條link開account 的話 分番一半錢 即係$100 比你
Tg: luna1111meow tg 我過番錢比你

其實入錢落虛銀把撚?
有乜野用?
睇咗咁多都冇一個人講到

剩係識用存款利率高叮屎咁多嚟打飛機,見到都煩

中資，不了

銀行唔係鬥利率，仲可以鬥乜
安全度嘅話，銀行執笠，少於50萬存款，金管局包底

it狗同老細sell橋：
因為虛擬銀行得個網站（當然都會有個總行辦公室，唔係啲人去邊度返工）
唔使交租，營運成本平過渣打恒生呢堆普通銀行好多
可以存款俾高啲息，借貸收低啲息

隻打手龜縮咗?

虛擬銀行總存款/營運開支 可能差過傳統大行
用家當佢ewallet唔會放身家落去
大企業又唔會存款落去
吸唔到水